Bomba幾時可以出番黎

咩8蚊唔緊要啦都過左去 希望唔好再嘈
Bomba d片真係好高質 好掛住你地
可以做到上百萬view既hk youtber真係好少好少
快d復出啦

樓主竟然係連登提bomba
我幫你掩護住先，你快啲走

又走上黎試水溫 其實個個都想睇佢地點死

Fox條柒頭

你叫爆江拍整餅片我考慮吓睇唔睇

香港人就係咁 冇辨法

全世界都在迫害bomba